# Репозиторий с образом Docker, содержащий Terraform, Yandex CLI, kubectl и Helm

Этот репозиторий позволяет создать Docker-образ, содержащий следующие инструменты:
- [Terraform](https://www.terraform.io/): Инфраструктурный инструмент для создания, изменения и версионирования инфраструктуры.
- [Yandex CLI](https://cloud.yandex.com/docs/cli/): Командная строка Yandex.Cloud, используемая для взаимодействия с ресурсами Yandex.Cloud.
- [kubectl](https://kubernetes.io/docs/reference/kubectl/kubectl/): Управляющая утилита для Kubernetes, используемая для взаимодействия с кластерами Kubernetes.
- [Helm](https://helm.sh/): Менеджер пакетов для Kubernetes, облегчающий установку, обновление и управление приложениями в кластере Kubernetes с помощью Helm-чартов.

## Базовый образ
Базовый образ на основе Ubuntu 20.04

## Использование

Этот образ доступен в Container Registry проекта в GitLab и не требует дополнительных действий для установки. Вы можете использовать этот образ для запуска команд Terraform, Yandex CLI, kubectl и Helm в контейнерной среде без необходимости создавать свой собственный образ.

## Версии инструментов

- Terraform: 1.7.4
- Yandex CLI: указана в описании тега
- kubectl: 1.29.2
- Helm: указана в описании тега